人生到底有d咩意義

每人都咁生活
每日都咁生活
每樣野都整定
點解大家都好似咁有意義
點解咁難搵意義

不如賭多場波算

又豬

豬埋今晚jump

請你食飯

做隻飽鬼

食埋女IV先走 一定飽死

開口埋口人生，原來落得果4舊水

人生得四舊唔悲哀？

人生太短 應該出手更大

反獌會為你嘅人生帶嚟一點樂趣

Jumped